懷疑自己戴緊綠帽

條仔啱啱考完dse
諗住佢呢排好得閒可以text下佢
點知佢成日whatsapp都淨係單剔
打電話比佢 響咗一下就會user busy
問佢去咗邊 佢就會話 我瞓著咗+電話無電
一係就話自己開咗do not disturb

有一次忍唔住去咗佢屋企樓下等佢
佢就話 我宜家落唔到嚟 好忙呀
我一怒之下 衝上佢屋企 行到佢屋企門口

已經聽到佢好痛苦又好爽咁喺度鳩叫
仲聽到有個男仔聲問 係咪好爽呢
於是我踢爆咗佢屋企道門
走入佢房問佢點解3P唔預我

樓主係咪想做三文治中間個位?

請善用起底功能

做中間嗰個其實好麻煩
鍾意做最落

0/10

抄post